邊到有好食嘅燉椰皇糖水

以前喺沙田同九龍灣間甜入心食過好好食嘅
其它地方會唔會有得食
如果有桃膠 椰皇啫喱呢啲料就更好

甜入心依家唔好食啦？

荃灣

唔係啊，純粹有時冇去開嗰頭又想食嘛

食過嗰間sweetheart，啲椰肉偏硬同實，普通

佐敦大街小館，椰皇燉蛋白好似有埋桃膠
真係好好食，翻焯過幾次

好！多謝推薦

大圍糖宮 食完即刻幫你清腸胃